{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947125999550","data":{"timestamp":" 947125999550"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3fe23852-b5a2-4ac6-89c9-cd88570ff5b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_CH-N-A"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126004059","data":{"timestamp":" 947126004058"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3fe23852-b5a2-4ac6-89c9-cd88570ff5b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_B_B-P-Z"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126007583","data":{"timestamp":" 947126007583"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3fe23852-b5a2-4ac6-89c9-cd88570ff5b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_CH_V-CH-S"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126015680","data":{"timestamp":" 947126015680"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3fe23852-b5a2-4ac6-89c9-cd88570ff5b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_D_T-Y-D"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126019706","data":{"timestamp":" 947126019706"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3fe23852-b5a2-4ac6-89c9-cd88570ff5b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_E_M-K-E"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126022951","data":{"timestamp":" 947126022951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3fe23852-b5a2-4ac6-89c9-cd88570ff5b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_F_Z-F-H"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126026858","data":{"timestamp":" 947126026858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3fe23852-b5a2-4ac6-89c9-cd88570ff5b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_G_G-H-A"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126030434","data":{"timestamp":" 947126030434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3fe23852-b5a2-4ac6-89c9-cd88570ff5b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_H_T-H-G"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126033825","data":{"timestamp":" 947126033825"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3fe23852-b5a2-4ac6-89c9-cd88570ff5b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_N-I-K"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126040592","data":{"timestamp":" 947126040592"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3fe23852-b5a2-4ac6-89c9-cd88570ff5b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_B-J-N"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126046613","data":{"timestamp":" 947126046613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3fe23852-b5a2-4ac6-89c9-cd88570ff5b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_K_CH-K-D"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126063610","data":{"timestamp":" 947126063610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3fe23852-b5a2-4ac6-89c9-cd88570ff5b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_H-G-L"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126067740","data":{"timestamp":" 947126067740"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3fe23852-b5a2-4ac6-89c9-cd88570ff5b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-Y-L"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126071674","data":{"timestamp":" 947126071674"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3fe23852-b5a2-4ac6-89c9-cd88570ff5b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_N-S-I"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126075029","data":{"timestamp":" 947126075029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3fe23852-b5a2-4ac6-89c9-cd88570ff5b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_R-O-E"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126078189","data":{"timestamp":" 947126078189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3fe23852-b5a2-4ac6-89c9-cd88570ff5b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_V-P-W"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126081671","data":{"timestamp":" 947126081671"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3fe23852-b5a2-4ac6-89c9-cd88570ff5b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_R-E-S"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126086407","data":{"timestamp":" 947126086407"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3fe23852-b5a2-4ac6-89c9-cd88570ff5b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_S_A-L-S"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126090860","data":{"timestamp":" 947126090860"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3fe23852-b5a2-4ac6-89c9-cd88570ff5b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_T_Y-Z-T"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126103047","data":{"timestamp":" 947126103047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3fe23852-b5a2-4ac6-89c9-cd88570ff5b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_U-CH-N"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126106804","data":{"timestamp":" 947126106804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3fe23852-b5a2-4ac6-89c9-cd88570ff5b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_V-A-Y"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126111164","data":{"timestamp":" 947126111164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3fe23852-b5a2-4ac6-89c9-cd88570ff5b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_F-W-U"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126116589","data":{"timestamp":" 947126116589"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3fe23852-b5a2-4ac6-89c9-cd88570ff5b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_F-Z-Y"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126123138","data":{"timestamp":" 947126123138"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3fe23852-b5a2-4ac6-89c9-cd88570ff5b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Z_R-P-Z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126128911","data":{"timestamp":" 947126128909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3fe23852-b5a2-4ac6-89c9-cd88570ff5b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_Z_R-P-Z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126150636","data":{"timestamp":" 947126150635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126151274","data":{"timestamp":" 947126151274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126151531","data":{"timestamp":" 947126151530"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126152099","data":{"timestamp":" 947126152099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126153261","data":{"timestamp":" 947126153260"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126154033","data":{"timestamp":" 947126154032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126155455","data":{"timestamp":" 947126155454"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126156356","data":{"timestamp":" 947126156356"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126156991","data":{"timestamp":" 947126156991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126157934","data":{"timestamp":" 947126157933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126158586","data":{"timestamp":" 947126158586"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126160985","data":{"timestamp":" 947126160985"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126161229","data":{"timestamp":" 947126161229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126162152","data":{"timestamp":" 947126162152"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126163025","data":{"timestamp":" 947126163025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126163875","data":{"timestamp":" 947126163874"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126164780","data":{"timestamp":" 947126164779"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126167538","data":{"timestamp":" 947126167537"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126167972","data":{"timestamp":" 947126167972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126168682","data":{"timestamp":" 947126168681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126169741","data":{"timestamp":" 947126169740"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126170687","data":{"timestamp":" 947126170685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126171516","data":{"timestamp":" 947126171516"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126172465","data":{"timestamp":" 947126172464"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126174088","data":{"timestamp":" 947126174087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126174298","data":{"timestamp":" 947126174297"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126175161","data":{"timestamp":" 947126175161"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126175877","data":{"timestamp":" 947126175877"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126176188","data":{"timestamp":" 947126176188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126177072","data":{"timestamp":" 947126177071"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126178143","data":{"timestamp":" 947126178143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126181227","data":{"timestamp":" 947126181226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126181847","data":{"timestamp":" 947126181847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126182959","data":{"timestamp":" 947126182958"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126184110","data":{"timestamp":" 947126184110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126184472","data":{"timestamp":" 947126184472"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126185349","data":{"timestamp":" 947126185349"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126186595","data":{"timestamp":" 947126186594"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126187438","data":{"timestamp":" 947126187437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126190095","data":{"timestamp":" 947126190095"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126190996","data":{"timestamp":" 947126190994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126191578","data":{"timestamp":" 947126191578"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126191828","data":{"timestamp":" 947126191827"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126192559","data":{"timestamp":" 947126192558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126193379","data":{"timestamp":" 947126193378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126196063","data":{"timestamp":" 947126196063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126197062","data":{"timestamp":" 947126197062"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126197539","data":{"timestamp":" 947126197538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126197810","data":{"timestamp":" 947126197809"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126198603","data":{"timestamp":" 947126198602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126199903","data":{"timestamp":" 947126199902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126200241","data":{"timestamp":" 947126200241"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126201488","data":{"timestamp":" 947126201488"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126202407","data":{"timestamp":" 947126202406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126203077","data":{"timestamp":" 947126203076"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126203329","data":{"timestamp":" 947126203329"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126204195","data":{"timestamp":" 947126204194"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126204734","data":{"timestamp":" 947126204733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126205306","data":{"timestamp":" 947126205306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126205878","data":{"timestamp":" 947126205877"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126208655","data":{"timestamp":" 947126208654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126209924","data":{"timestamp":" 947126209923"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126210946","data":{"timestamp":" 947126210945"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126212311","data":{"timestamp":" 947126212310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126213366","data":{"timestamp":" 947126213366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126213903","data":{"timestamp":" 947126213902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126215068","data":{"timestamp":" 947126215068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126216527","data":{"timestamp":" 947126216527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126217670","data":{"timestamp":" 947126217670"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126218222","data":{"timestamp":" 947126218221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126219186","data":{"timestamp":" 947126219185"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126221753","data":{"timestamp":" 947126221752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126222733","data":{"timestamp":" 947126222733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126223047","data":{"timestamp":" 947126223046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126223812","data":{"timestamp":" 947126223811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126225179","data":{"timestamp":" 947126225178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126225850","data":{"timestamp":" 947126225849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126226279","data":{"timestamp":" 947126226279"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126227131","data":{"timestamp":" 947126227131"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126228176","data":{"timestamp":" 947126228176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126228659","data":{"timestamp":" 947126228658"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126229615","data":{"timestamp":" 947126229614"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126229816","data":{"timestamp":" 947126229816"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126230599","data":{"timestamp":" 947126230598"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126233216","data":{"timestamp":" 947126233215"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126234223","data":{"timestamp":" 947126234222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126235193","data":{"timestamp":" 947126235192"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESUBIRI"," userResponse":" ANGESUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126236425","data":{"timestamp":" 947126236424"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126237067","data":{"timestamp":" 947126237067"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126238219","data":{"timestamp":" 947126238218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126239052","data":{"timestamp":" 947126239052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMPA"," userResponse":" ANGEMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126239807","data":{"timestamp":" 947126239806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126239978","data":{"timestamp":" 947126239977"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126240732","data":{"timestamp":" 947126240732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126243917","data":{"timestamp":" 947126243917"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126245207","data":{"timestamp":" 947126245206"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWABIA"," userResponse":" AKAMWABIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126246057","data":{"timestamp":" 947126246056"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126248259","data":{"timestamp":" 947126248258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITASOKOTA"," userResponse":" NITASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126249124","data":{"timestamp":" 947126249124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126250352","data":{"timestamp":" 947126250351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIFUNGE"," userResponse":" NIFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126251041","data":{"timestamp":" 947126251040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126251608","data":{"timestamp":" 947126251607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126252248","data":{"timestamp":" 947126252247"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126253279","data":{"timestamp":" 947126253278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126253677","data":{"timestamp":" 947126253676"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126254410","data":{"timestamp":" 947126254409"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126254909","data":{"timestamp":" 947126254908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126255369","data":{"timestamp":" 947126255369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126255992","data":{"timestamp":" 947126255992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126258375","data":{"timestamp":" 947126258374"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126260062","data":{"timestamp":" 947126260061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAKAPOIVA"," userResponse":" ZITAKAPOIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126261223","data":{"timestamp":" 947126261222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUTA"," userResponse":" VUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126262003","data":{"timestamp":" 947126262002"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126262480","data":{"timestamp":" 947126262480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126263562","data":{"timestamp":" 947126263562"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIMBIA"," userResponse":" NITAKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126264130","data":{"timestamp":" 947126264129"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIJE"," userResponse":" NIJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126266820","data":{"timestamp":" 947126266819"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126267740","data":{"timestamp":" 947126267739"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126268461","data":{"timestamp":" 947126268460"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126268647","data":{"timestamp":" 947126268647"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126269172","data":{"timestamp":" 947126269172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126269906","data":{"timestamp":" 947126269906"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126270474","data":{"timestamp":" 947126270473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126273395","data":{"timestamp":" 947126273394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126274023","data":{"timestamp":" 947126274022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126277308","data":{"timestamp":" 947126277307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126278708","data":{"timestamp":" 947126278707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126278998","data":{"timestamp":" 947126278997"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126279861","data":{"timestamp":" 947126279861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126281135","data":{"timestamp":" 947126281135"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126282022","data":{"timestamp":" 947126282022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126282119","data":{"timestamp":" 947126282119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126282471","data":{"timestamp":" 947126282470"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126283516","data":{"timestamp":" 947126283515"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126284451","data":{"timestamp":" 947126284451"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126286451","data":{"timestamp":" 947126286450"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126287286","data":{"timestamp":" 947126287286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126287391","data":{"timestamp":" 947126287390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126288388","data":{"timestamp":" 947126288387"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126289866","data":{"timestamp":" 947126289865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126290922","data":{"timestamp":" 947126290922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126292487","data":{"timestamp":" 947126292487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAPIKWA"," userResponse":" YANAPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126293042","data":{"timestamp":" 947126293042"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126293798","data":{"timestamp":" 947126293797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126296845","data":{"timestamp":" 947126296844"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126298085","data":{"timestamp":" 947126298084"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWITA"," userResponse":" WAKAMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126298895","data":{"timestamp":" 947126298894"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126300006","data":{"timestamp":" 947126300006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126300604","data":{"timestamp":" 947126300604"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126301587","data":{"timestamp":" 947126301587"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126302445","data":{"timestamp":" 947126302445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126303568","data":{"timestamp":" 947126303568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126304669","data":{"timestamp":" 947126304669"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATAIVA"," userResponse":" YATAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126307427","data":{"timestamp":" 947126307427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126308432","data":{"timestamp":" 947126308432"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126310116","data":{"timestamp":" 947126310116"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126310741","data":{"timestamp":" 947126310741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126311135","data":{"timestamp":" 947126311135"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126311949","data":{"timestamp":" 947126311949"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126314784","data":{"timestamp":" 947126314784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126315958","data":{"timestamp":" 947126315958"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHAURI"," userResponse":" AKASHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126316552","data":{"timestamp":" 947126316552"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126317386","data":{"timestamp":" 947126317386"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126318661","data":{"timestamp":" 947126318660"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATASOKOTA"," userResponse":" ATASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126319543","data":{"timestamp":" 947126319542"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126320671","data":{"timestamp":" 947126320671"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126321161","data":{"timestamp":" 947126321160"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126321763","data":{"timestamp":" 947126321762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126322637","data":{"timestamp":" 947126322637"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126323289","data":{"timestamp":" 947126323289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126323953","data":{"timestamp":" 947126323952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126324475","data":{"timestamp":" 947126324474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126325232","data":{"timestamp":" 947126325232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126325720","data":{"timestamp":" 947126325719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126326256","data":{"timestamp":" 947126326255"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126327252","data":{"timestamp":" 947126327250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUBWA"," userResponse":" KIKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126327534","data":{"timestamp":" 947126327533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126328418","data":{"timestamp":" 947126328417"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126330504","data":{"timestamp":" 947126330503"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126331367","data":{"timestamp":" 947126331366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126332307","data":{"timestamp":" 947126332306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126332937","data":{"timestamp":" 947126332936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126333166","data":{"timestamp":" 947126333166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126334107","data":{"timestamp":" 947126334107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126335262","data":{"timestamp":" 947126335261"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126335810","data":{"timestamp":" 947126335810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126336614","data":{"timestamp":" 947126336613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126337407","data":{"timestamp":" 947126337406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126337990","data":{"timestamp":" 947126337990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126338855","data":{"timestamp":" 947126338855"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126339741","data":{"timestamp":" 947126339741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126340595","data":{"timestamp":" 947126340594"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" WAKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126341311","data":{"timestamp":" 947126341310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126343310","data":{"timestamp":" 947126343310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126343865","data":{"timestamp":" 947126343864"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126344863","data":{"timestamp":" 947126344861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126345552","data":{"timestamp":" 947126345551"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126348836","data":{"timestamp":" 947126348836"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126350217","data":{"timestamp":" 947126350216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126350466","data":{"timestamp":" 947126350466"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126350866","data":{"timestamp":" 947126350865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126351712","data":{"timestamp":" 947126351711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126353050","data":{"timestamp":" 947126353049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126354673","data":{"timestamp":" 947126354673"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126354926","data":{"timestamp":" 947126354925"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126355994","data":{"timestamp":" 947126355994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126357589","data":{"timestamp":" 947126357588"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126359085","data":{"timestamp":" 947126359084"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126359860","data":{"timestamp":" 947126359860"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126359965","data":{"timestamp":" 947126359965"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126360636","data":{"timestamp":" 947126360636"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126361512","data":{"timestamp":" 947126361512"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126363538","data":{"timestamp":" 947126363538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAAMINI"," userResponse":" NAAMINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126363766","data":{"timestamp":" 947126363766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126364483","data":{"timestamp":" 947126364482"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126365398","data":{"timestamp":" 947126365398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126365622","data":{"timestamp":" 947126365622"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126366867","data":{"timestamp":" 947126366866"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126369401","data":{"timestamp":" 947126369400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126369805","data":{"timestamp":" 947126369804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126370489","data":{"timestamp":" 947126370489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126371395","data":{"timestamp":" 947126371395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWITA"," userResponse":" ALIMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126372420","data":{"timestamp":" 947126372420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126373624","data":{"timestamp":" 947126373624"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126374304","data":{"timestamp":" 947126374303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126375497","data":{"timestamp":" 947126375497"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMEJAA"," userResponse":" KIMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126376132","data":{"timestamp":" 947126376132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126376962","data":{"timestamp":" 947126376961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126377119","data":{"timestamp":" 947126377119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126378151","data":{"timestamp":" 947126378150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126380427","data":{"timestamp":" 947126380427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126380930","data":{"timestamp":" 947126380930"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126381744","data":{"timestamp":" 947126381743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126384651","data":{"timestamp":" 947126384651"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126385344","data":{"timestamp":" 947126385344"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126385965","data":{"timestamp":" 947126385965"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126386810","data":{"timestamp":" 947126386810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126387844","data":{"timestamp":" 947126387843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126390049","data":{"timestamp":" 947126390049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126390496","data":{"timestamp":" 947126390495"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126391495","data":{"timestamp":" 947126391494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126392658","data":{"timestamp":" 947126392657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126393806","data":{"timestamp":" 947126393805"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHAURI"," userResponse":" ALISHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126394600","data":{"timestamp":" 947126394600"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126396104","data":{"timestamp":" 947126396104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASOKOTE"," userResponse":" ASOKOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126397019","data":{"timestamp":" 947126397019"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126398334","data":{"timestamp":" 947126398334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126398849","data":{"timestamp":" 947126398849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126399470","data":{"timestamp":" 947126399469"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126400317","data":{"timestamp":" 947126400316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126401132","data":{"timestamp":" 947126401132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126401758","data":{"timestamp":" 947126401758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126402304","data":{"timestamp":" 947126402303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126403059","data":{"timestamp":" 947126403059"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126403564","data":{"timestamp":" 947126403564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126404140","data":{"timestamp":" 947126404139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126404335","data":{"timestamp":" 947126404335"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126405001","data":{"timestamp":" 947126405001"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126405826","data":{"timestamp":" 947126405826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126408510","data":{"timestamp":" 947126408510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126408876","data":{"timestamp":" 947126408875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126409520","data":{"timestamp":" 947126409520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126410294","data":{"timestamp":" 947126410293"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONA"," userResponse":" AKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126410529","data":{"timestamp":" 947126410529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126411015","data":{"timestamp":" 947126411015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126411840","data":{"timestamp":" 947126411840"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126412623","data":{"timestamp":" 947126412623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126413686","data":{"timestamp":" 947126413685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126414287","data":{"timestamp":" 947126414286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126417643","data":{"timestamp":" 947126417643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126418397","data":{"timestamp":" 947126418396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126419391","data":{"timestamp":" 947126419389"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKA"," userResponse":" ANAFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126420255","data":{"timestamp":" 947126420255"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126421298","data":{"timestamp":" 947126421298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126421795","data":{"timestamp":" 947126421794"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126422866","data":{"timestamp":" 947126422865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126424035","data":{"timestamp":" 947126424035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126425397","data":{"timestamp":" 947126425396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEFUNGWA"," userResponse":" IMEFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126425763","data":{"timestamp":" 947126425762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126426455","data":{"timestamp":" 947126426455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126426756","data":{"timestamp":" 947126426756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126427801","data":{"timestamp":" 947126427801"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126430476","data":{"timestamp":" 947126430475"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126432005","data":{"timestamp":" 947126432005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJISEMEA"," userResponse":" AKAJISEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126433217","data":{"timestamp":" 947126433216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126433525","data":{"timestamp":" 947126433525"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126434547","data":{"timestamp":" 947126434546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJIVUNO"," userResponse":" MAJIVUNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126435469","data":{"timestamp":" 947126435469"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126436449","data":{"timestamp":" 947126436448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126436682","data":{"timestamp":" 947126436680"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126437149","data":{"timestamp":" 947126437149"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126437870","data":{"timestamp":" 947126437870"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126438402","data":{"timestamp":" 947126438401"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126440154","data":{"timestamp":" 947126440153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAJIULIZA"," userResponse":" NAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126440707","data":{"timestamp":" 947126440707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126441571","data":{"timestamp":" 947126441571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126441825","data":{"timestamp":" 947126441824"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" KIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126442866","data":{"timestamp":" 947126442866"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAIVA"," userResponse":" KITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126444250","data":{"timestamp":" 947126444250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126446234","data":{"timestamp":" 947126446233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126446786","data":{"timestamp":" 947126446785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126447615","data":{"timestamp":" 947126447614"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126448525","data":{"timestamp":" 947126448524"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126449031","data":{"timestamp":" 947126449030"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126450548","data":{"timestamp":" 947126450548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEVUTWA"," userResponse":" UMEVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126453124","data":{"timestamp":" 947126453123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126453600","data":{"timestamp":" 947126453599"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AH"," userResponse":" AH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126455005","data":{"timestamp":" 947126455005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126455399","data":{"timestamp":" 947126455398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126455834","data":{"timestamp":" 947126455834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126456159","data":{"timestamp":" 947126456159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126457148","data":{"timestamp":" 947126457147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126458537","data":{"timestamp":" 947126458537"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUNGWA"," userResponse":" ILIYOFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126459610","data":{"timestamp":" 947126459609"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126460328","data":{"timestamp":" 947126460328"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126460558","data":{"timestamp":" 947126460558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126461334","data":{"timestamp":" 947126461334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126461605","data":{"timestamp":" 947126461604"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126462218","data":{"timestamp":" 947126462218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126462440","data":{"timestamp":" 947126462440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126463348","data":{"timestamp":" 947126463348"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126466456","data":{"timestamp":" 947126466455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126467043","data":{"timestamp":" 947126467042"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUTO"," userResponse":" MVUTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126467893","data":{"timestamp":" 947126467892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126468813","data":{"timestamp":" 947126468813"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126469743","data":{"timestamp":" 947126469742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126472507","data":{"timestamp":" 947126472506"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126473698","data":{"timestamp":" 947126473697"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126474237","data":{"timestamp":" 947126474236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANDE"," userResponse":" PANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126475139","data":{"timestamp":" 947126475138"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126476057","data":{"timestamp":" 947126476057"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126476709","data":{"timestamp":" 947126476709"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126477421","data":{"timestamp":" 947126477420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126479658","data":{"timestamp":" 947126479657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126480787","data":{"timestamp":" 947126480786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMANI"," userResponse":" JAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126481978","data":{"timestamp":" 947126481978"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126483029","data":{"timestamp":" 947126483028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126483892","data":{"timestamp":" 947126483890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126484241","data":{"timestamp":" 947126484241"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126485100","data":{"timestamp":" 947126485099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUTWA"," userResponse":" KUVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126485369","data":{"timestamp":" 947126485368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126485909","data":{"timestamp":" 947126485908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126486119","data":{"timestamp":" 947126486118"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126486732","data":{"timestamp":" 947126486731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126489352","data":{"timestamp":" 947126489351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126489992","data":{"timestamp":" 947126489992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126490480","data":{"timestamp":" 947126490479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126491801","data":{"timestamp":" 947126491800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126492310","data":{"timestamp":" 947126492309"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126492528","data":{"timestamp":" 947126492527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126493200","data":{"timestamp":" 947126493199"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126494255","data":{"timestamp":" 947126494254"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAVUTWA"," userResponse":" INAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126494967","data":{"timestamp":" 947126494967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126495192","data":{"timestamp":" 947126495191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126495853","data":{"timestamp":" 947126495852"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126496754","data":{"timestamp":" 947126496754"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126497028","data":{"timestamp":" 947126497027"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126497762","data":{"timestamp":" 947126497761"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126498575","data":{"timestamp":" 947126498575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126498857","data":{"timestamp":" 947126498857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126499601","data":{"timestamp":" 947126499601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126502178","data":{"timestamp":" 947126502178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126503468","data":{"timestamp":" 947126503467"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126504353","data":{"timestamp":" 947126504352"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126504723","data":{"timestamp":" 947126504722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126505244","data":{"timestamp":" 947126505243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126506064","data":{"timestamp":" 947126506063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126506343","data":{"timestamp":" 947126506342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" ULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126509003","data":{"timestamp":" 947126509002"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126509488","data":{"timestamp":" 947126509488"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126510468","data":{"timestamp":" 947126510468"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAVUTA"," userResponse":" AKAVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126510936","data":{"timestamp":" 947126510935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILE"," userResponse":" ZILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126511635","data":{"timestamp":" 947126511635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126512217","data":{"timestamp":" 947126512216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126512814","data":{"timestamp":" 947126512813"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126513744","data":{"timestamp":" 947126513743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126516258","data":{"timestamp":" 947126516258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126516799","data":{"timestamp":" 947126516797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126518062","data":{"timestamp":" 947126518061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAVUTWA"," userResponse":" IKAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126518873","data":{"timestamp":" 947126518872"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAWA"," userResponse":" IKAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126520087","data":{"timestamp":" 947126520087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126520456","data":{"timestamp":" 947126520455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126521713","data":{"timestamp":" 947126521713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126525042","data":{"timestamp":" 947126525041"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126526574","data":{"timestamp":" 947126526574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIRUSHA"," userResponse":" AKAJIRUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126527118","data":{"timestamp":" 947126527118"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126527740","data":{"timestamp":" 947126527739"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126530521","data":{"timestamp":" 947126530520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126531115","data":{"timestamp":" 947126531114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANDO"," userResponse":" TANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126531690","data":{"timestamp":" 947126531690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126533021","data":{"timestamp":" 947126533020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIMECHUKULIWA"," userResponse":" ZIMECHUKULIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126533298","data":{"timestamp":" 947126533298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126534168","data":{"timestamp":" 947126534168"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126535911","data":{"timestamp":" 947126535910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIVUTA"," userResponse":" ALIJIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126537530","data":{"timestamp":" 947126537529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TARATIBU"," userResponse":" TARATIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126538189","data":{"timestamp":" 947126538189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126539817","data":{"timestamp":" 947126539817"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUMIVU"," userResponse":" MAUMIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126540906","data":{"timestamp":" 947126540905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126541449","data":{"timestamp":" 947126541448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126542330","data":{"timestamp":" 947126542330"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UFUKWE"," userResponse":" UFUKWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126544789","data":{"timestamp":" 947126544789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126546444","data":{"timestamp":" 947126546444"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAHEMA"," userResponse":" AKAHEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126547288","data":{"timestamp":" 947126547287"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126548482","data":{"timestamp":" 947126548482"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJONZI"," userResponse":" MAJONZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126549480","data":{"timestamp":" 947126549479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126550312","data":{"timestamp":" 947126550311"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126551164","data":{"timestamp":" 947126551163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126551959","data":{"timestamp":" 947126551958"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126553186","data":{"timestamp":" 947126553185"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PENGINE"," userResponse":" PENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126553820","data":{"timestamp":" 947126553819"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126554894","data":{"timestamp":" 947126554893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIKUWA"," userResponse":" HALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126555539","data":{"timestamp":" 947126555539"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126556123","data":{"timestamp":" 947126556122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126556850","data":{"timestamp":" 947126556849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126559036","data":{"timestamp":" 947126559035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126559707","data":{"timestamp":" 947126559706"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126560317","data":{"timestamp":" 947126560316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126561709","data":{"timestamp":" 947126561708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126562884","data":{"timestamp":" 947126562884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126563638","data":{"timestamp":" 947126563638"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126564297","data":{"timestamp":" 947126564296"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126565418","data":{"timestamp":" 947126565417"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINANE"," userResponse":" MINANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126566930","data":{"timestamp":" 947126566929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126568065","data":{"timestamp":" 947126568064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126570185","data":{"timestamp":" 947126570184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126571135","data":{"timestamp":" 947126571135"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126571887","data":{"timestamp":" 947126571886"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126572997","data":{"timestamp":" 947126572997"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUPATA"," userResponse":" HAKUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126573778","data":{"timestamp":" 947126573778"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126574598","data":{"timestamp":" 947126574598"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126577388","data":{"timestamp":" 947126577386"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126577482","data":{"timestamp":" 947126577481"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3b965031-4383-44f8-8c02-e4a1c1d4c3cd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126616366","data":{"timestamp":" 947126616366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 57878012-019d-40bc-9689-25a99850b41f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_A-R-H"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126620305","data":{"timestamp":" 947126620305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 57878012-019d-40bc-9689-25a99850b41f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_B_P-B-R"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126625548","data":{"timestamp":" 947126625548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 57878012-019d-40bc-9689-25a99850b41f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_CH_f-v-CH"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126632680","data":{"timestamp":" 947126632680"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 57878012-019d-40bc-9689-25a99850b41f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_D_D-B-P"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126637242","data":{"timestamp":" 947126637242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 57878012-019d-40bc-9689-25a99850b41f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_E_T-E-F"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126644043","data":{"timestamp":" 947126644043"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 57878012-019d-40bc-9689-25a99850b41f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_F_E-F-T"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126647413","data":{"timestamp":" 947126647413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 57878012-019d-40bc-9689-25a99850b41f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_G_C-G-O"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126656018","data":{"timestamp":" 947126656018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 57878012-019d-40bc-9689-25a99850b41f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_H_R-H-A"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126661355","data":{"timestamp":" 947126661355"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 57878012-019d-40bc-9689-25a99850b41f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_J-I-L"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126667270","data":{"timestamp":" 947126667270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 57878012-019d-40bc-9689-25a99850b41f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_T-I-J"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126672795","data":{"timestamp":" 947126672795"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 57878012-019d-40bc-9689-25a99850b41f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_K_B-R-K"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126679433","data":{"timestamp":" 947126679433"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 57878012-019d-40bc-9689-25a99850b41f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_L-I-J"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126686703","data":{"timestamp":" 947126686702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 57878012-019d-40bc-9689-25a99850b41f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-W-N"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126691069","data":{"timestamp":" 947126691069"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 57878012-019d-40bc-9689-25a99850b41f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_W-N-M"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126693621","data":{"timestamp":" 947126693620"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 57878012-019d-40bc-9689-25a99850b41f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_N_W-N-M"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126737276","data":{"timestamp":" 947126737275"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3c7e96d4-da26-44ba-b25c-f6403fb68bc2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126786472","data":{"timestamp":" 947126786471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3c7e96d4-da26-44ba-b25c-f6403fb68bc2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126786558","data":{"timestamp":" 947126786558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3c7e96d4-da26-44ba-b25c-f6403fb68bc2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" countx_1_10"," taskName":" Count to 10"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 2"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126832006","data":{"timestamp":" 947126832005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3c7e96d4-da26-44ba-b25c-f6403fb68bc2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" countx_1_10"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126853331","data":{"timestamp":" 947126853331"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 3c7e96d4-da26-44ba-b25c-f6403fb68bc2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" countx_1_10"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126895065","data":{"timestamp":" 947126895064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" ec80adbc-fc35-488f-8158-f3540e0228b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" YAI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAI"," userResponse":" YAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126897455","data":{"timestamp":" 947126897454"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" ec80adbc-fc35-488f-8158-f3540e0228b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" YAI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAI"," userResponse":" YAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126899056","data":{"timestamp":" 947126899055"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" ec80adbc-fc35-488f-8158-f3540e0228b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" YANGU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126901939","data":{"timestamp":" 947126901939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" ec80adbc-fc35-488f-8158-f3540e0228b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" YANGU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126903555","data":{"timestamp":" 947126903554"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" ec80adbc-fc35-488f-8158-f3540e0228b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" YADI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YADI"," userResponse":" YADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126912843","data":{"timestamp":" 947126912842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" ec80adbc-fc35-488f-8158-f3540e0228b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" YADI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YADI"," userResponse":" YADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126914456","data":{"timestamp":" 947126914455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" ec80adbc-fc35-488f-8158-f3540e0228b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" YAKO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126917713","data":{"timestamp":" 947126917712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" ec80adbc-fc35-488f-8158-f3540e0228b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" YAKO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126919739","data":{"timestamp":" 947126919738"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" ec80adbc-fc35-488f-8158-f3540e0228b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" YAKO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126919859","data":{"timestamp":" 947126919859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" ec80adbc-fc35-488f-8158-f3540e0228b2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" YAKO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126934570","data":{"timestamp":" 947126934569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 77fbc8b0-f7d2-45ab-99f5-cffe7f787052"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" YAI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAI"," userResponse":" YAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126937152","data":{"timestamp":" 947126937151"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 77fbc8b0-f7d2-45ab-99f5-cffe7f787052"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" YAI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAI"," userResponse":" YAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126938771","data":{"timestamp":" 947126938770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 77fbc8b0-f7d2-45ab-99f5-cffe7f787052"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" YANGU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126941416","data":{"timestamp":" 947126941415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 77fbc8b0-f7d2-45ab-99f5-cffe7f787052"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" YANGU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126943029","data":{"timestamp":" 947126943028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 77fbc8b0-f7d2-45ab-99f5-cffe7f787052"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" YADI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YADI"," userResponse":" YADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126948041","data":{"timestamp":" 947126948040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 77fbc8b0-f7d2-45ab-99f5-cffe7f787052"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" YADI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YADI"," userResponse":" YADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126949641","data":{"timestamp":" 947126949640"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 77fbc8b0-f7d2-45ab-99f5-cffe7f787052"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" YAKO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126952906","data":{"timestamp":" 947126952905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 77fbc8b0-f7d2-45ab-99f5-cffe7f787052"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" YAKO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126954931","data":{"timestamp":" 947126954929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 77fbc8b0-f7d2-45ab-99f5-cffe7f787052"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" YAKO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126955052","data":{"timestamp":" 947126955052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 77fbc8b0-f7d2-45ab-99f5-cffe7f787052"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" YAKO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126968344","data":{"timestamp":" 947126968343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 4698e9e7-16ed-44c8-b1aa-4af0baf7b081"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" YAI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAI"," userResponse":" YAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126970815","data":{"timestamp":" 947126970815"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 4698e9e7-16ed-44c8-b1aa-4af0baf7b081"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" YAI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAI"," userResponse":" YAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126972417","data":{"timestamp":" 947126972416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 4698e9e7-16ed-44c8-b1aa-4af0baf7b081"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" YANGU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126975060","data":{"timestamp":" 947126975060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 4698e9e7-16ed-44c8-b1aa-4af0baf7b081"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" YANGU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126976677","data":{"timestamp":" 947126976677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 4698e9e7-16ed-44c8-b1aa-4af0baf7b081"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" YADI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YADI"," userResponse":" YADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126979497","data":{"timestamp":" 947126979496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 4698e9e7-16ed-44c8-b1aa-4af0baf7b081"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" YADI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YADI"," userResponse":" YADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126981095","data":{"timestamp":" 947126981094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 4698e9e7-16ed-44c8-b1aa-4af0baf7b081"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" YAKO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126985401","data":{"timestamp":" 947126985400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 4698e9e7-16ed-44c8-b1aa-4af0baf7b081"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" YAKO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-Y.rand.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126987421","data":{"timestamp":" 947126987420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 4698e9e7-16ed-44c8-b1aa-4af0baf7b081"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" YAKO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947126987572","data":{"timestamp":" 947126987572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 4698e9e7-16ed-44c8-b1aa-4af0baf7b081"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-Y.rand.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" YAKO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:Y..Y.all.rand.all.stat.show.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127010897","data":{"timestamp":" 947127010897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 044d8cae-3132-4345-ba90-8c7b2d0cb558"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_Y..Y.all.rand.all.stat.show.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_P-Y-F"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:Y..Y.all.rand.all.stat.show.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127015607","data":{"timestamp":" 947127015606"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 044d8cae-3132-4345-ba90-8c7b2d0cb558"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_Y..Y.all.rand.all.stat.show.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_F-T-Y"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:Y..Y.all.rand.all.stat.show.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127019345","data":{"timestamp":" 947127019345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 044d8cae-3132-4345-ba90-8c7b2d0cb558"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_Y..Y.all.rand.all.stat.show.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_Z-S-Y"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:Y..Y.all.rand.all.stat.show.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127022797","data":{"timestamp":" 947127022797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 044d8cae-3132-4345-ba90-8c7b2d0cb558"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_Y..Y.all.rand.all.stat.show.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_S-F-Y"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:Y..Y.all.rand.all.stat.show.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127026050","data":{"timestamp":" 947127026050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 044d8cae-3132-4345-ba90-8c7b2d0cb558"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_Y..Y.all.rand.all.stat.show.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_P-Y-M"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:Y..Y.all.rand.all.stat.show.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127029636","data":{"timestamp":" 947127029635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 044d8cae-3132-4345-ba90-8c7b2d0cb558"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_Y..Y.all.rand.all.stat.show.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_Y-Z-A"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:Y..Y.all.rand.all.stat.show.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127033096","data":{"timestamp":" 947127033096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 044d8cae-3132-4345-ba90-8c7b2d0cb558"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_Y..Y.all.rand.all.stat.show.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_I-F-Y"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:Y..Y.all.rand.all.stat.show.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127037763","data":{"timestamp":" 947127037763"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 044d8cae-3132-4345-ba90-8c7b2d0cb558"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_Y..Y.all.rand.all.stat.show.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_Y-D-W"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:Y..Y.all.rand.all.stat.show.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127041529","data":{"timestamp":" 947127041528"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 044d8cae-3132-4345-ba90-8c7b2d0cb558"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_Y..Y.all.rand.all.stat.show.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_H-G-Y"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:Y..Y.all.rand.all.stat.show.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127045694","data":{"timestamp":" 947127045694"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 044d8cae-3132-4345-ba90-8c7b2d0cb558"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_Y..Y.all.rand.all.stat.show.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_R-Y-H"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:Y..Y.all.rand.all.stat.show.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127051479","data":{"timestamp":" 947127051478"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 044d8cae-3132-4345-ba90-8c7b2d0cb558"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_Y..Y.all.rand.all.stat.show.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_Y_R-Y-H"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127083378","data":{"timestamp":" 947127083378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 044d8cae-3132-4345-ba90-8c7b2d0cb558"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_Y..Y.all.rand.all.stat.show.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_Y_R-Y-H"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127147746","data":{"timestamp":" 947127147745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" c13b83dd-b423-4cd8-a9da-00e9b6c9dcdd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Y_A_U"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127155231","data":{"timestamp":" 947127155230"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" c13b83dd-b423-4cd8-a9da-00e9b6c9dcdd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Y_A_U"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127161915","data":{"timestamp":" 947127161915"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" c13b83dd-b423-4cd8-a9da-00e9b6c9dcdd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Y_G_CH"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127168574","data":{"timestamp":" 947127168574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" c13b83dd-b423-4cd8-a9da-00e9b6c9dcdd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_A_Y_B"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127175213","data":{"timestamp":" 947127175213"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" c13b83dd-b423-4cd8-a9da-00e9b6c9dcdd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Y_V_G"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127181845","data":{"timestamp":" 947127181845"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" c13b83dd-b423-4cd8-a9da-00e9b6c9dcdd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_M_B_Y"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127188518","data":{"timestamp":" 947127188518"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" c13b83dd-b423-4cd8-a9da-00e9b6c9dcdd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Y_W_D"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127196017","data":{"timestamp":" 947127196017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" c13b83dd-b423-4cd8-a9da-00e9b6c9dcdd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Y_W_D"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127202675","data":{"timestamp":" 947127202675"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" c13b83dd-b423-4cd8-a9da-00e9b6c9dcdd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Z_D_Y"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127210186","data":{"timestamp":" 947127210186"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" c13b83dd-b423-4cd8-a9da-00e9b6c9dcdd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Z_D_Y"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127216837","data":{"timestamp":" 947127216836"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" c13b83dd-b423-4cd8-a9da-00e9b6c9dcdd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_F_CH_Y"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127223460","data":{"timestamp":" 947127223460"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" c13b83dd-b423-4cd8-a9da-00e9b6c9dcdd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_K_Y_D"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127230089","data":{"timestamp":" 947127230089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" c13b83dd-b423-4cd8-a9da-00e9b6c9dcdd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_G_V_Y"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127242182","data":{"timestamp":" 947127242182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" c13b83dd-b423-4cd8-a9da-00e9b6c9dcdd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_G_V_Y"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127271713","data":{"timestamp":" 947127271713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 1419559c-0388-4a10-8775-cff6dcc1177a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Y_A_U"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127278361","data":{"timestamp":" 947127278360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 1419559c-0388-4a10-8775-cff6dcc1177a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Y_G_CH"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127285016","data":{"timestamp":" 947127285016"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 1419559c-0388-4a10-8775-cff6dcc1177a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_A_Y_B"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127291651","data":{"timestamp":" 947127291650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 1419559c-0388-4a10-8775-cff6dcc1177a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Y_V_G"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127298313","data":{"timestamp":" 947127298312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 1419559c-0388-4a10-8775-cff6dcc1177a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_M_B_Y"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127305766","data":{"timestamp":" 947127305766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 1419559c-0388-4a10-8775-cff6dcc1177a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_M_B_Y"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127312441","data":{"timestamp":" 947127312440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 1419559c-0388-4a10-8775-cff6dcc1177a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Y_W_D"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127319094","data":{"timestamp":" 947127319094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 1419559c-0388-4a10-8775-cff6dcc1177a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Z_D_Y"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127325788","data":{"timestamp":" 947127325788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 1419559c-0388-4a10-8775-cff6dcc1177a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_F_CH_Y"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127332420","data":{"timestamp":" 947127332419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 1419559c-0388-4a10-8775-cff6dcc1177a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_K_Y_D"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127339108","data":{"timestamp":" 947127339108"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 1419559c-0388-4a10-8775-cff6dcc1177a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_G_V_Y"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127351129","data":{"timestamp":" 947127351128"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 1419559c-0388-4a10-8775-cff6dcc1177a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_G_V_Y"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127384579","data":{"timestamp":" 947127384578"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 1419559c-0388-4a10-8775-cff6dcc1177a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_G_V_Y"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127402506","data":{"timestamp":" 947127402506"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 9d046575-054f-4943-a6ca-94e1fe595351"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127469612","data":{"timestamp":" 947127469611"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 9d046575-054f-4943-a6ca-94e1fe595351"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127469721","data":{"timestamp":" 947127469721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 9d046575-054f-4943-a6ca-94e1fe595351"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" countx_1_10"," taskName":" Count to 10"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 2"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127506098","data":{"timestamp":" 947127506097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 9d046575-054f-4943-a6ca-94e1fe595351"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" countx_1_10"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127528541","data":{"timestamp":" 947127528541"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 5ed861a2-adbe-4fa5-b06e-47e7ab90f96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_CH-N-A"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127534931","data":{"timestamp":" 947127534931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 5ed861a2-adbe-4fa5-b06e-47e7ab90f96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_B_B-P-Z"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127545951","data":{"timestamp":" 947127545951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 5ed861a2-adbe-4fa5-b06e-47e7ab90f96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_CH_V-CH-S"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127552428","data":{"timestamp":" 947127552427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 5ed861a2-adbe-4fa5-b06e-47e7ab90f96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_D_T-Y-D"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127563655","data":{"timestamp":" 947127563655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 5ed861a2-adbe-4fa5-b06e-47e7ab90f96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_E_M-K-E"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127569466","data":{"timestamp":" 947127569465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 5ed861a2-adbe-4fa5-b06e-47e7ab90f96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_F_Z-F-H"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127578445","data":{"timestamp":" 947127578445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 5ed861a2-adbe-4fa5-b06e-47e7ab90f96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_G_G-H-A"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127585671","data":{"timestamp":" 947127585671"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 5ed861a2-adbe-4fa5-b06e-47e7ab90f96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_H_T-H-G"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127591747","data":{"timestamp":" 947127591747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 5ed861a2-adbe-4fa5-b06e-47e7ab90f96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_N-I-K"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127597561","data":{"timestamp":" 947127597561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 5ed861a2-adbe-4fa5-b06e-47e7ab90f96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_B-J-N"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127601391","data":{"timestamp":" 947127601390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 5ed861a2-adbe-4fa5-b06e-47e7ab90f96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_K_CH-K-D"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127615221","data":{"timestamp":" 947127615221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 5ed861a2-adbe-4fa5-b06e-47e7ab90f96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_H-G-L"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127630217","data":{"timestamp":" 947127630217"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 5ed861a2-adbe-4fa5-b06e-47e7ab90f96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-Y-L"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127645018","data":{"timestamp":" 947127645018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 5ed861a2-adbe-4fa5-b06e-47e7ab90f96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_N-S-I"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127649351","data":{"timestamp":" 947127649351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 5ed861a2-adbe-4fa5-b06e-47e7ab90f96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_R-O-E"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127653334","data":{"timestamp":" 947127653333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 5ed861a2-adbe-4fa5-b06e-47e7ab90f96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_V-P-W"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127657776","data":{"timestamp":" 947127657776"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 5ed861a2-adbe-4fa5-b06e-47e7ab90f96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_R-E-S"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127661998","data":{"timestamp":" 947127661998"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 5ed861a2-adbe-4fa5-b06e-47e7ab90f96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_S_A-L-S"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127666756","data":{"timestamp":" 947127666756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 5ed861a2-adbe-4fa5-b06e-47e7ab90f96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_T_Y-Z-T"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127670366","data":{"timestamp":" 947127670366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 5ed861a2-adbe-4fa5-b06e-47e7ab90f96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_U-CH-N"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127679584","data":{"timestamp":" 947127679584"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 5ed861a2-adbe-4fa5-b06e-47e7ab90f96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_V-A-Y"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127714727","data":{"timestamp":" 947127714727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 5ed861a2-adbe-4fa5-b06e-47e7ab90f96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_F-W-U"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127720880","data":{"timestamp":" 947127720880"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 5ed861a2-adbe-4fa5-b06e-47e7ab90f96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_F-Z-Y"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127724616","data":{"timestamp":" 947127724616"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 5ed861a2-adbe-4fa5-b06e-47e7ab90f96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Z_R-P-Z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127730388","data":{"timestamp":" 947127730387"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 5ed861a2-adbe-4fa5-b06e-47e7ab90f96a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_Z_R-P-Z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127818900","data":{"timestamp":" 947127818900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_A-R-H"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127823315","data":{"timestamp":" 947127823314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_B_P-B-R"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127828308","data":{"timestamp":" 947127828308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_CH_f-v-CH"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127832117","data":{"timestamp":" 947127832117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_D_D-B-P"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127847338","data":{"timestamp":" 947127847338"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_E_T-E-F"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127856022","data":{"timestamp":" 947127856022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_F_E-F-T"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127890028","data":{"timestamp":" 947127890028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_G_C-G-O"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127896738","data":{"timestamp":" 947127896738"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_H_R-H-A"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" A"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127903919","data":{"timestamp":" 947127903919"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_H_R-H-A"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127924950","data":{"timestamp":" 947127924950"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_J-I-L"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127941807","data":{"timestamp":" 947127941807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_T-I-J"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947127958898","data":{"timestamp":" 947127958898"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_K_B-R-K"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128007076","data":{"timestamp":" 947128007076"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_L-I-J"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128034955","data":{"timestamp":" 947128034954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-W-N"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128059799","data":{"timestamp":" 947128059799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_W-N-M"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128069723","data":{"timestamp":" 947128069723"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_C-G-O"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128081618","data":{"timestamp":" 947128081617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_P-D-R"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128091637","data":{"timestamp":" 947128091637"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_R-P-B"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" P"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128105882","data":{"timestamp":" 947128105882"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_R-P-B"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128112712","data":{"timestamp":" 947128112712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_S_e-S-n"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128121189","data":{"timestamp":" 947128121189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_T_T-J-F"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128125341","data":{"timestamp":" 947128125341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_Y-V-U"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128129281","data":{"timestamp":" 947128129281"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_V-U-Y"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128134722","data":{"timestamp":" 947128134721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_W-N-M"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128143113","data":{"timestamp":" 947128143113"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_Y-V-U"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128150525","data":{"timestamp":" 947128150524"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Z_M-Z-N"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128156317","data":{"timestamp":" 947128156316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 154d1ccf-6e3a-420e-acee-b8771920fdac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_23"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_Z_M-Z-N"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128186991","data":{"timestamp":" 947128186990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128187374","data":{"timestamp":" 947128187374"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128187874","data":{"timestamp":" 947128187871"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128188228","data":{"timestamp":" 947128188227"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128188638","data":{"timestamp":" 947128188638"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128189125","data":{"timestamp":" 947128189125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128189360","data":{"timestamp":" 947128189360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128192608","data":{"timestamp":" 947128192607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128192652","data":{"timestamp":" 947128192652"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128193377","data":{"timestamp":" 947128193376"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128193790","data":{"timestamp":" 947128193790"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128194097","data":{"timestamp":" 947128194096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128194315","data":{"timestamp":" 947128194314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128194521","data":{"timestamp":" 947128194520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128194849","data":{"timestamp":" 947128194849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128195088","data":{"timestamp":" 947128195087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128198296","data":{"timestamp":" 947128198295"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128198708","data":{"timestamp":" 947128198707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128201312","data":{"timestamp":" 947128201311"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T U V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128201527","data":{"timestamp":" 947128201527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T U V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128201741","data":{"timestamp":" 947128201741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T U V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128205284","data":{"timestamp":" 947128205283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128209037","data":{"timestamp":" 947128209036"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128210073","data":{"timestamp":" 947128210072"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128212824","data":{"timestamp":" 947128212823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128213209","data":{"timestamp":" 947128213208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128213702","data":{"timestamp":" 947128213701"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128214051","data":{"timestamp":" 947128214051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128214466","data":{"timestamp":" 947128214466"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128214956","data":{"timestamp":" 947128214954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128215190","data":{"timestamp":" 947128215189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128218448","data":{"timestamp":" 947128218448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128218492","data":{"timestamp":" 947128218491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128219220","data":{"timestamp":" 947128219220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128219627","data":{"timestamp":" 947128219626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128219934","data":{"timestamp":" 947128219934"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128220151","data":{"timestamp":" 947128220150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128220357","data":{"timestamp":" 947128220356"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128220684","data":{"timestamp":" 947128220684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128220924","data":{"timestamp":" 947128220924"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128223547","data":{"timestamp":" 947128223545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128223658","data":{"timestamp":" 947128223658"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128359101","data":{"timestamp":" 947128359100"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 38766fdd-e87d-4eb5-8e20-4e0f999231fe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128434571","data":{"timestamp":" 947128434570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_053250"," gameId":" 4fbbfed0-62a4-41c9-ae7b-9c02d7891aef"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}